[DBS信手用年費］個豁免年費電話最高記錄要打幾耐

我有等左四個鐘都係不斷loop
對唔住我地系統好繁忙 請等一等 我地正處理你既指示
有冇人係成功申請過

標題打錯

唔係錄音都可以waive咩

我記得係錄音黎

點錄音

我就係跟呢個打上去
佢入哂資料後就係咁loop

屌我話個hotline係錄音嚟
唔使真人聽都幫你搞到

I冷靜 用錯emoji 真心請教

錄音按指示入資料，唔使5分鐘waive到

利申: 星期六waive完

我試左幾次都要等

個野壞左

我上年打上去豁免年費 5分鐘搞掂

係咪專登唔比我Waive

ching請教一下
首年免年費都要打去豁免？第二年免費要收幾多？

好似300